要記住呢幾日坐立不安嘅死寂

因為你知道唔能夠一直沉寂落去，
所以你隱若感覺到走下坡嘅不良預感。

唔緊要，就當係幫大家裝彈簧。
已經見到低位，
轉折點就係中大女義士勇敢發聲！
你好勇敢，我哋會加大力度推進運動進度！
用行動回應你拋開恐懼嘅決心！

你仲訓夠未？

香港人

反抗

不在沉默中爆發

就在沉默中[black]滅亡[/black]

香港人，反抗